幾廿條友踢一粒波都好睇

明明電競仲多人睇但係冇人認係體育

真係好唔公平

傻西打機拉

乜野係機拉

點解要打佢?

你咁講 睇住人打機又好好睇咩

你肯定電競仲多人睇過足球?！

6月26？

扑野仲好睇

假膠

冰個想睇你碌5cm短撚

辣撚殺

連登仔不敢面對

咪臭係
重要成日搏上奧斯卡

踢波犯規 裁判都可以睇唔到
電腦咁精密, 想cheat都冇咁易

努力乞食啦